到底係行錯邊一步先搞到成4，50歲都仲係A0

執又執過 試又試過
咁真係身邊無女性又可以點
App0match 出黎做野全男班 畢業斷聯

App 0 match 咁慘

18歲叫雞叫到50囉
冇手尾跟幾好吖

性格問題

天生自帶趕人氣場

緣份野好難講 比著好多都是SALES 假圖
真是正常有圖既 好難搵4-50,除非搵食/大叔控
不如去下SPEED DATING/相睇 吧....

邊有咁好心力叫咁多丫

接觸都無 應該唔知我性格

走到咁偏
但係身邊啲人話我唔似係A0 真係咁嚴峻

呢個性上癮咪係個例子囉
只不過條仆街咁啱唔鐘意戴套 次次都

我無咁多錢同體力

樓主幾大

識女就唔難
通常都係啲女聊我講嘢

我都有識人三十中仲係A0
我諗由十幾歲到幾十歲 如果都冇識到女仔拍拖
依啲人習慣左諗咩做咩係自己行先

性格問題 x2

當年大學讀Design, 男女比例1：5
全員有拖拍

上個po話自己1米65八兩金月入唔過20k
再上個po話自己22歲絲
係咪有人格分裂之類嘅問題

咁又好似係

你當我有病啦

阿不就好棒棒

你自認唔得咋

印度阿伯90歲都仲得

我腦細59歲A0

其實過30 唔係勁有錢， 唔會有正常女仔主動match, 一係搵失婚婦買大送細， 一係搵大陸人(窮嘅地區only)

我都係，好想喊

到底錯咗啲乜